你哋點估到連登仔係玩膠定真心膠

如果你係一個旁觀者，唔係留開po／留言本人，點樣去估人地係玩膠，定係真心on9？

玩膠有咩好處同動機？

以下有例子供參考：

標題玩膠類：

收到風 trump 就快死

地鐵老色魔非禮美少女，美少女怒罵：我身驕肉貴你個老坑有咩資格摸我？

認真問，911機上既人點解唔反抗？

時事台會員老鳳(港共公務員) 點睇要簽效忠聲明?

覺唔覺美國總統應該由連登仔委任，美國人唔配有民主選總統

覺唔覺女人其實比男人更為殘忍？

(呢個真心得好緊要)

標題／全文戲仿類

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

<我地就輸啦> 戰狼外交在歐洲挫敗！ 紐時：習近平面臨重大挑戰

Percent 呢個字你地點讀？

拼音打字根本係垃圾 幾時先可以廢除

係玩呢篇文
倉頡同速成根本係垃圾 幾時可以廢除

回流潮真係無聲無色咁黎緊...

係玩呢篇文
移民潮真係無聲無色咁黎緊...

仲有回覆玩膠，有時好難分五毛同玩膠，因為玩得成功嘅標準就係似真嘅一樣：

（＃2）
中國有事 南蒙古各市學生罷課 雨中宣誓：我地會用鮮血、勇氣捍衛母語

（樓主同頭幾個都係）
我真係好撚鐘意香港架

#5
其實911係撞機以上樓層嘅人有冇機會可以逃生？

點樣去估人地係玩膠，定係真心on9？
玩膠有咩好處同動機？

你地好恐怖
極端到成到網絡恐怖份子咁
可惜冇腦，俾幕後人利用緊都唔知
首先問一句，你地真係當左自己係判官，可以主宰別人生死?
好，咁你地落追殺令個陣，把刀係乜野，邊個幫你地班無能得把口9up既人做野?
仲睇唔到？咪傳媒囉
唔明白？你認為佢地咁好係只為左搵新聞就幫你地班廢柴？
做盲目道德白痴之前，諗下自己係咪真係咁偉大
你地失去既係言論自由，現實言論自由又好，網上言論自由又好
諗下而家香港咩環境，失去左就係永遠拎唔番
成個文革咁，不斷批鬥
個班乜撚報警白痴，不安白痴，做野之前咪唔經大腦囉
你要食花生咪去食，點解係要做埋d破壞言論自由自由既野？
講左d咩要自己負責番？
乜呢句咁似某警務人員講過既
唔係嘛高登人，你地咁快俾人洗腦？
炸迪迪尼個位男子，知唔知係衰咩呀，衰9up呀，
而家差佬唔洗上網搵人拉，因為有你地呢班傻仔幫佢，何樂而不為？
次次我都會講呢句

言論自由就係你地呢班傻仔親手斷送，唔好怪人

愚樂台全部都係玩膠

你唔啱聽嘅話
咪當佢哋係五毛囉

上得連豋,完全唔會認真,一律當膠post玩
反正鐘意up乜就up乜,發洩下壓力,又唔洗負責既
係有D真心膠on99咁認真討論

嗰個就係我

屈毛唔係咁好喎

波台都有

神宮寺就一早block鳩咗

上得黎里D地方唔好將現實世界D思維帶埋入黎
里度係比人放負,9up,恥笑,娱樂既地方
底線里D野好主觀,只知里度好多玻離心

屌你學識打字看扮智者啦屌你老母

波喱心